黑警取消到遊行 取唔取消到年宵花市

屌你老味下下搵幾隻狗搞事
就搵籍口取消

不過香港人只會繼續出嚟
就快農曆新年
你夠膽咪取消花市囉

有乜籍口呀下
我買嘢

屌你老母黑警
我行花市唔撚洗你張不反對通知書

屌你老母呀
我行街唔撚洗你批准

係時候諗今年團拜點攪好！！！！！

唔係無撚左喇咩

全港港豬一齊含撚啦

無乾貨
有花賣

花市大行街

買乜撚嘢花
食TG啦

得濕貨已經少好多人去

我想睇初一煙花初二花車多d

元朗屯門鄉黑

咩人先有地種花？

水炮車壓軸

屌你老母黑警
逼人攬炒

取消唔到
但好大機會當你非法集結
父母加律師去差館搵仔都比人話非法集結

行花市都非法集結

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

只有花賣,冇公仔

根本一早已經冇諗住搞
只係為咗想營造到示威者搞到年宵花市搞唔成
所以完咗區選之後鋪天蓋地宣傳除夕倒數同年宵花市會繼續進行
But so what?
呢啲垃圾花市搞唔搞都罷
真正嘅香港人係唔會介意

無錯
借佢個場嚟玩囉

仲有花市咩？

有
睇下新聞啦手足

不如取消埋農曆新年假期啦
軍政府黎架麻

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

一百萬 唔聽
二百萬 唔聽
三百萬 截龍

過年打麻雀
四個人
非法集結 拉得！

工展會咪又無穿無爛

覺得會夾硬搞手足年宵

推

得花 取唔取消都係咁 本身都係得返廢老去

18區年宵

工展會有保安守門口
又要買飛
花市你洗唔洗買飛？

18區齊齊行大運

攬炒廢老

年宵和你shop?

和你shop

搬返支那

和你宵

不如話班狗會唔會阻我去黃大仙廟拜神

良好市民應該去消費

宵佢老味！

我要裝返炷光復香港香

年初一 黑警死全家
都咪話唔會開真槍

過年再搞遊行有冇得諗?

新年前就有得諗
過年無人理啦

，

警甴死全家

正

真。和你宵
以為得濕貨無人去？
流水式年宵

push

花唔靚做咩要買？
唔睇過點知靚唔靚

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

我都覺得無咩機會team kill幫你推

講就口響
工展會一樣平安度過

唔同喎

咁撚勁取消埋立會選舉啦

大部分濕貨又紅又藍

DLLM 我要買桔
Popo夠膽就阻呀婆執平嘢

Window shopping

直接太空卡報警話維園大量黑衣人

手足都唔洗出就搞到班港豬

街坊look狂叫口號

dllm黑警

年宵濕貨都咪撚賣啦
你要我過唔到年
大家都一齊過唔到架咋

行花市
嗌口號

工展會都冇事啦

如果無工展會，條路一定順好多，兜大圈，真係煩

工展會要俾錢㗎戇鳩仔

攬炒農曆新年

哇我屌你老母黑警
銅鑼灣行街都唔俾呀？
citi門口拉百幾個行街市民

好嘢

我今年唔撚想見到有年宵

遊行都俾人腰斬 仲有年宵？

唔係取唔取消到
係班狗控制住臨時娛樂牌既申請, 食環唔敢揸莊

你明點解工展會可以搞足全個會期, 因為工展會係中華廠商會主辦

魚蛋革命 2.0

繼續派便衣狗裝修啦

目標:年宵放tg

工展會都冇事啦，何況花市